終於知到湯家驊離開公民黨既主因

係因為大多老女人，大過十六都太老...！

十一哥